民建聯警告美國若通過《人權民主法》 中央港府或有反制措施

反送中運動浪潮下，要求美國國會盡快通過《香港人權及民主法案》﹙下稱《法案》，以制裁港官等聲音日益熾熱，包括香港眾志黃之鋒及歌手何韻詩等更會在美國當地時間周二上午出席國會聽證會游說，而目前美國共和及民主兩大黨已表態支持，相信《法案》通過機會極高。港府面對制裁危機，急如熱鍋上的螞蟻，除了特首林鄭月娥曾斥外國政府不應干涉特區事務，建制派亦接連出動向美國駐港總領事史墨客反游說，新民黨主席葉劉淑儀上周已向美領事表明反對通過《法案》，稱會損害港美長期以來互惠互利的合作關係，今日則由民建聯主席李慧琼及副主席周浩鼎出擊，兩人會見史墨客後指，已向對方表明美方提出有關《法案》是「過度反應」，並警告指，一旦法案通過，中央政府和香港政府不排除有反制措施。

有關《法案》不單會對違反人權的政府官員作出制裁，甚或影響香港的獨立關稅區地位。李慧琼及周浩鼎今早約見史墨客後見傳媒，稱席間已表明提出《法案》是過度反應，強調特首林鄭月娥已經在早前宣佈正式撤回修訂《逃犯條例》，「措施﹙即《法案》係無必要，美國唔應該干預其他地方事務。」
李慧琼指，美國透過本地立法干預其他地方的事務並不恰當，並非一般國際社會慣常的做法，她亦擔心措施會令中美的緊張關係更趨緊張，對兩國人民及國際經濟大環境不利。她揚言法案若獲通過，不排除中央政府或特區政府會提出反制的措施，「呢個反應係好正常」，但未有透露反制措施內容，她要求總領事向國會反映民建聯的立場。被問到民建聯日後會否有其他游說行動，李指要視乎情況再作決定。

公民黨立法會議員楊岳橋指，商務及經濟發展局長邱騰華上周才稱，「香港經貿地位是《基本法》所賦予，並非任何一個國家單方面施予」，證明在建制派和政府眼中，《法案》只是「紙老虎」，反諷民建聯：「如果無影響有咩好反制？」他呼籲民建聯作為建制派第一大黨，有必要提出具體的「反制」措施，「唔好遮遮掩掩，以為淨係講嘢可以嚇人，有咩就出嚟講清楚」。
北京高度關注有關《法案》，外交部至少兩度回應指香港事務屬中國內政，任何外部勢力無權干涉，敦促美方政客尊重中國主權，停止以任何形式干預香港事務，並停止推動審議有關《法案》，以免損害中美關係及香港穩定繁榮。

香港制裁美國

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

好撚驚
中國幾時派解放軍制裁美國

= 港父vs波台軍

好驚呀

禁止特朗普家人移民中國

民建聯而家先黎驚 ?

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

反制囉..唔好比美國佬用中資銀行

美國: 你咁樣係唔會令到我驚架

習仔都唔撚夠膽玩啦.

禁止美元做結算?

一個奶共嘅香港小黨派，學人警告美國

貿易戰反制係加稅
人權法反制係美國不能用港幣

禁止侵啲孫講支那話

仆街
點撚算好
啲美議員會唔會被捕？

中共都成日警告美國佢都唔驚
會驚佢下面其中一條狗？？好好笑

信唔信港共邊個出聲阻法案通過就會制裁邊個

佢地真係好撚驚, 已經開始語無倫次

啱啊啱啊
夠膽過的話打鳩你美國佬啊

我真係好撚驚呀

搞動作嘅話，取消埋香港關系法

屌 畜龍小隊夠打贏美軍啦

你大我啊.jpg

禁止侵犯或干擾中國人權的美國官員或人仕入境
凍結其在中國的資產

好想睇佢地有咩反制措施

可唔可以快啲通過

傻閪，驚到賴晒屎，當美國人係傻鳩咩，人地大陸都唔驚，驚你幾條傻閪反制？

LIST上又CONFIRM多兩個
李慧琼
周浩鼎

反制就係取消美國獨立地位
美國自古以來是中國不可分割的一部分

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有d咩可以反制？ 又冇出口貨品去美國

想派黑警對美軍？

想笑死人？

鬥頭硬

反制?

係咪即時港元脫勾?

笑撚死我咩屌你老味

民建聯 反美第一大黨

人哋識你老鼠咩

好驚呀 點制裁呀

支持中國亮劍 把美國往死裡打

恐嚇美國？

港府中共想干預美國國會？

Come on

哦 such as?

美國好撚驚

話事話
689係唔係名單入面呀

唔好開空頭支票喎

撚驚你咩，新疆過左你有咩反制措施啊

就係等你反制

以後香港唔入口美國啲蔬果同牛肉 餓死班農民

點反制 我想知

光頭SIR好唔得閒

終極攬抄

唔好傾貿易協議，增加關稅算啦

嚇鬼咩

有膽識

後果自負

美軍一定好撚驚 解放軍摺到d被起晒角

新疆過左喎， 中國係唔係出兵打人啊？

畜龔： SEAL? DELTA? RANGERS? 挑！

雖遠必誅

美國：而我不知道民建聯是誰

推

睇你發威喇民賤聯

Do it

就算中央會反制，都唔會係由你講啦。響西環眼中，你地仲賤過哈巴狗

全黨制裁不是夢唔好漏左經民聯

用自己春袋反制人地個拳頭 ?

民建聯班友應該都驚到腳震

我好想知有咩反制措施
快點通過

on9
警告
驚死美帝唔過咁

香港反制美國

識唔識分莊閒呀

香港快D單方面取消美國-香港關係法懲罰美國啦

反制

笑死人咩 你老幾呀？

民建聯
想搵何妖call 馬打鳩在港美國人？

有屎味

SEAL=殺拉登
速龍=踢雪糕筒都仆街

民建聯你以為自己邊個

yes

射返兩粒tg上美軍艦先

好撚驚呀

支那:制裁美國唔比美國人用華為同5g，要美國落後於中国

點反制?出動解放軍

夠疆攬捕美國公民

支持制裁美國

二戰其間美國對日本投下原子彈，美國岀手而令中國得救，但當中國復蘇，即忘恩負義

反制措施包括禁止出口中國奶粉到美國

中國派大量飛機 投擲平民入美國境內, 迫美國養佢地， 拖冧美國經濟食窮佢

開始驚了
希望人權法盡快通過

殺支那豬

敵反我擁
加埋Magnitsky Act唔該

貿易戰中國都投哂降啦, 反制條命呀?

呢啲係咩談判技巧嚟
又要求人唔好過
又要威脅人過左點點點
好心收皮喇，荒謬不自量力

即係同美國宣戰？沙地油田係咪有份呀？

我真係好撚驚呀，你呢？

屌 嚇撚死

你咪反制囉
老美驚hi咩

幾驚你話應巢唔制呀

當自己伊朗定委內瑞拉

china都要撤銷你一個公墓員憑咩？

根本成個民建聯都要制裁

你咁樣係唔會令到我驚嫁

靚助攻

死到臨頭重要恐嚇美帝係咩玩法

香港可以點制裁美國呢?

民建聯應記一功

美國會唔會俾恐嚇到呢，好想知道

無錯
我哋民建聯全體仝人表示一啲都未驚過
大不了同你哋美軍開戰

係﹐但而兩個係話比人聽快啲制裁我啦

唔俾華美國人買華為小米，慘慘豬了

驚就唔好送仔女去美國囉。咁愛國

維吾爾個單呢？

以後唔比學中文

另類送頭

淫賤亂真係好驚

警告

制裁美國

唔准去海洋公園，唔准坐黨鐵

今日笑話
美國要驚中國

李慧琼指，美國透過本地立法干預其他地方的事務並不恰當，並非一般國際社會慣常的做法

俄羅斯 伊朗 北韓被美國制裁咗唔知幾多年 不恰當?非一般做法?訓撚咗幾耐呀

美國好撚驚快斷絕香美關係法

拿拿林出左緊急法先喇 咁多野講

代表埋中央講野咁撚威？

大粒墨可否引發第三次世界大戰？

凍結特朗普起中國資產同唔比美國人移民

亮劍了

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

美國：你咁樣係唔會令到我驚架

或有，啫係冇啦

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

唔好得個講字, 唔做正仆街

老美就係想你反制啵,否則動員總體戰會比較困難

好撚驚呀屌你老母

CLS 乜料 恐嚇美國

美國： 好撚驚呀屌你老味

人唔笑狗都吠

Trump trump連熊尼都唔驚 會驚你民建聯？

拿 係民建聯話唔好過架

警告美國？

小支支何得何能呀，把自己看得那麼高

多謝權貴派又助攻

想食sunkist

好驚咁喎

即係大大聲話比侵侵聽佢地違反人權

打佢老母

除左捉啲在支美國人之外仲撚有招咩屌你老母，嚇鬼就早撚抖啦

反制最好就係斷交,相互撤僑撤資,互相封鎖囉.好事嚟.

純粹入去check下自己個名排第幾頁姐，唔通又要周圍講喇喔

停止同美國貿易
好呀支持

嚇死人咩

快啦 屌你老味

班仆街驚到

後果自負
後果自負

我要制裁你，唔洗旨意我地香港國同你地小美國啲美元掛勾啊，要不是我們香港，你地都乜乜乜啊

又要衝出黎柒

美國表示我真係好撚驚

反制美帝，所有奶共狗以後唔再移民去美國。

isis都唔驚會驚你民建聯唔派月餅俾侵侵，定扣佢蛇飛

侵侵：我好撚驚呀

F35終於有得大展拳腳

快d制裁美國，唔撚做死全家

出警隊討伐美國

李慧琼指，美國透過本地立法干預其他地方的事務並不恰當
嗱嗱嗱，你都識話本地立法啦
咁美國點做都係佢內政嚟wor

美國人首先是中國公民
即時改全球稅，所有中國公民須繳稅畀中國，否則洗頭艇侍候

支持 快d

警告美國

真係好驚阿

敵人反對的

唔好咁肉酸啦好心

屌好撚驚呀

知喇，知你地叻喇！

香港取消聯繫匯率
咁咪收埋人民幣皮

就係怕你唔要脅美國佬

笑左

快啦

攬炒

快啲亮劍

隻角都夠吉死美軍

洗鬼用刀咩

我又真係想睇下香港有乜本事制裁美國

我地好撚驚呀.............

你咁樣係唔會令到我驚架

收皮喇民建聯，全部都係賤人

唔怪得一直唔撤回送中啦，用黎反制呀？

民建聯幾時可以代表中央咁威

禁制支那人移民美國🇺🇸！

禁止老美入藉中國呀?

你警告我d乜撚野呀？
你警告我我唔撚驚～

我好撚驚呀

督灰

神助攻

藍藍路表示好忙

通過人權民主法是美國內政

係就好，真攬炒

禁用美金囉

或有

完

好巴閉呀
留名等睇

驚呀？

禁止佩洛西同中共國男性通婚有冇得諗？

excuse me wtf淫賤聯真係以為自己邊撚個

屌!嚇死美國佬咩？

膠都發廢撚事比

唔好借錢俾美國銀行

唔用美元結算 大幅拋售金管局美元儲備
問你美國佬驚未

香港反人權及獨裁法案

又助攻

立法會制定美國人權及民主法啦笨

未見過處於下風果一方係警告上風果一方

方向正確

美國國會議員請制裁埋呢班禍港無恥民賤聯成員！

仲以為民建聯係一個國家添

快

講到美國靠你香港同大陸比飯佢食咁款

民賤聯唔好笑撚死人好無呀

派SDU打美帝

又出黎證明我地做啱野

咁你都要先開出威脅控嚇手段係乜,咁人地先可以考慮是否就範.
屌你,唔通你話若果我咁咁咁,你就會幫我含柒,我會驚咩? 加上係老美,碌鳩大過你手臂, 你係唔係應該講清楚嚟聽下你會點反制, 可能佢真係會驚驚呢.

你係咪唔比Rubio ,Solomon Yue, Nancy pelosi 入中國同凍結佢地係中國境內資產

快啲出兵打美國啦

你咪反制囉 有幾多美國人會係中國藉

應該強硬D, 假如美國通過,你就斷交甚至核襲美國.咁未係實質反制, 家下呢D算係乜鳩?"或有"? 即係有定無? 唔好走住,講清楚先............

例如？趕走apple 唔俾佢賣？

咁梗係會比納粹嘅黨衛軍喬治·華盛頓旅少太多太多喇.

哇 美國宜家一定震過貓王

葉劉入美國領事館,即係入美國領土,乜唔係即時逮捕送交國際軍事法庭候審嘅咩? 葉劉條PK又再嘗試挑戰美國嘅底線.

美國眾議院：邊個再吠即刻加埋你全族個名入制裁名單

直頭宣布做非法組織啦

解放軍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Seal

梗驚啦,對方咁凶狠,又唔講清楚到底會有咩反制手段? 巧驚架,盡快通知全美,小心豬乸同港共超限戰恐怖襲擊

快啲過睇下可以出咩招制裁美國

支持中央政府立中國版嘅
<香港人權及民主法>反制
制裁干預香港內部事務既美國官員或議員
禁止佢地入中國境同埋凍結佢地係中國既資產

喂,你班嘢講清楚D好啵,反制手段係乜,
等我地盡快通知在美親友同傳媒,等佢地有心理準備,亦有時間規勸國會同總統嘛,巧驚驚啊.

印巴山地部隊都打殘呢班屌HI精啦.

禁止特朗普家人移民香港

等睇李惠琼表演!

相信美國一定好撚驚 直程嚇到賴屎
Btw新加坡或成最大贏家

BURN!

民賤聯做乜春干涉人地內政姐

咁要買幾多波音飛機先夠啊

向耿爽學習

你想反制咩? 支那最後都要撤關稅, 而你成個民建聯就好快被美國制裁

我地點可以唔支持係美國既香港義士

巧京京

快d反制

解放軍
分司戒嚴
緊急法

找咗數未

用一帶一路去制裁

好L驚呀

警告
係咪打錯求饒啊

好想睇下，唔好得個講字

叫政府主動取消關係法囉

咩民建聯，識你老鼠

咁你咪禁返人入香港囉

好大嘅官威

民建聯

好撚驚呀

唔做正仆街

美國：咪撚比中資用美金交易

中銀會唔會死

on9 jai

支國核彈級反制措施：扣起支國製造 iPhone 11/11 Pro，唔准運去美國

又亮劍呀？

嚇死班民賤聯啦

聽見都覺得不安

巧京京呀~~~

出動毅進仔同元朗黑社會對付美國?

爭住自動報名

涷結美國官員在華資產
沒收家屬中國護照

咁咪即係主動提交名單???

制裁美國啦
仲講

侵：好撚驚呀
還錢未

垂死掙扎

反制措施
-徹走97 後所有150人材
-抵制申諎公屋/綜援
-封關
-cut屎水供應

成個民建聯等被制裁

點制裁？生生世世嚴禁自己及家人移民及資產放係美國？
係就快L啲，我買定香檳幫你慶祝！

民建聯你死撚硬

幾時輪到民建聯出聲警告 習大大都味必親口敢講

最壞打算咪凍結美國人喺香港嘅資産囉，我都冇資產，冇影響架。

民建聯 制裁清單置頂

支持搵人整好民賤聯清單

你自已中國反制好啦dllm

可以做啲咩令美國更快通過？？

咪加多倍五毛兵人數囉！

點解唔揾陳克勤?

佢英文幾流利

你唔同我玩既話，我唔侵你玩呀

最叻出口術靠嚇

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

真係人唔笑狗都吠

美國內政輪不到中國說三道四

笑撚左

係反就快啦 深信支那想反美好耐啦

有聲 佢係第一代令香港興起youtube既人 唔知呢代識唔識佢

反制？
當年美國連蘇聯威力打核戰都未驚過
支那呢家國力遠不及蘇聯
威脅反制美國
人唔笑狗都吠

驚乜，冇visa master ae仲有淫聯用

just do it

民賤聯你班撚樣諗定自己會唔會俾美國制裁先諗香港啦........

嗯

Uncle BUS

反制到就唔使輸貿易戰啦

制裁返美國議員?
叫佢地冇得入境同入藉中國?凍結理佢地中國資金?

斷埋交啊笨

惡撚到
人地一唔俾優惠你
就制裁人地要迫人繼續俾優惠？

幾時輪到你呢班狗奴才出聲

佢敢我即係轉藍絲做護旗手

我有冇睇錯
民建聯警告美國？

呢班人真係智障黎
你夠疆警告美國，你算老幾呀

射上去就送返兩支戰斧比佢，禮尚往來

Gogogo
做低保皇狗

可唔可以將佢段文字譯做英文再放上Twitter

假大空

仲有好多新玩具

反制你個反制

制裁葉劉淑儀之後
下一個就到民建聯你哋

想見下82空降師就打啦!!

On99，人地美國過條法案關你鳩事咩？
你就真係搞人內政

你有壓力 我有壓力 你做乜挑釁我呀？

又停大豆lor

.....以為自己邊撚個

擁有三萬警力 橫行天下無堅不摧

吓，你去人地度嘅全部都係高官權貴
人地去你度大部分都係垃圾自己地方撈唔掂先過來拎西人光環
你覺得人地驚d定你驚d？

你冇做過嘅話 驚咩比人制裁？

分清楚莊閒未呀

香港同美國打貿易戰

講到美國立法好似干預你內政咁, 你唔叫美國直接取消香港關係法?

以為人地唔識中文

做就做 唔好得個講字

好大既官威

SOLOMON YUE睇緊新聞了

我覺得係搞鳩香港既美資，拉人封鋪

USS Zumwalt

又話無影響 又驚人過 柒到喊

行得正企得正怕乜

你依家讓步，5大訴求 ,味唔過囉，邊有兩家茶飯食哂

民建聯你夠薑叫中共出解放軍打美國

支持吳京帶領解放軍雖遠必誅

反了反了, 小小禮義廉憑乜代表中央政府

好撚驚呀屌你

笑撚死人咩，民建聯制裁美國

一個冇料到嘅香港政黨
學人警告人
果然係中國人

sir, this way

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

我好撚驚啊屌你老母

你老幾??

中共實行美國民主與人權法，將所有美國高官位於中国嘅資產凍結，直系親屬不得進入中国範圍

民建聯成功爭取 人權民主法案

民賤聯唔諗下咩料先？人地堂堂一個大國會驚你反制，唔好引人笑啦，民賤聯，番去繼續做狗啦

反制美國真係想笑死人咩

佢地咁想都係想加自己個名入去名單
冇理由唔成全佢地呀

唔好等，快過美國推出。

民建聯全黨自己申請坐波監

How?

哇好勁

無犯法驚乜野逃犯條例

支持以港美元脫鈎制裁美國

你憑咩警告美國呀大佬唔好攞黎柒啦
區區一個市既建制黨警告人地國會議案

今日聽到果陣笑死

佢地愈大反應我愈期待快啲通過

喜聞樂見 最好有咁僵搞咁僵

嘩， 成個黨痴咗喎，聽日中國政府出嚟講話支持，你班契弟咪又係出嚟支持，垃撚圾

唔買美債

佢哋痴Q左線 係唔係打算用狗隊一路叫着：犯我香港者，雖遠必誅，一路入侵美國

想問點制裁？
制裁美國人係支那資產？

民建聯成功爭取中美打貿易戰

得啦 有就拎出黎啦 一味話唔care又剩

快啦屌你老母

成日係到干涉美國內政

反制左貿易戰關稅先講野啦屌

前人作孽
後人革命

唔怕。通過法案後，就由葉劉帶頭撕爛美國visa，以作抗議。

黃c遊行得200萬人，淨返個500萬人一齊撕，用人數制裁美國，向美國說不

禁止美國官員移民中國

禁止美國人入境支那地獄鬼國？
定係凍結美國人在中資產呀！？

口交部

準備對來港美國貨加徵關稅

民建聯違反基本法？外交事務唔係應該外交部負責嗎？

係咪即刻拉曬所有係香港嘅美國人？
係就要sir this way

第一時間拆撚咗迪士尼，問你怕未

好很驚

禁止美國人用淘寶

今日笑話

民建聯係第一批被制裁嘅仆街

支持反制美帝

美國嬲嬲豬涷結香港政府在美資產就好笑

中國警告美國，美國都唔理你

而家民建聯警告美國

義和團？

B21

原來依家佢地不斷派人遊說唔好通過其實係想救美國 到時比中共反制就大獲喇 建制派真係好偉大

笠阿爺大帽， 蠢人真係乜都講得出

支持出老解打美國

吓? 點反制?
我真係好想知囉.

唔再接受美元交易好唔好

人唔笑 狗都吠

LM等睇反制措施

好驚呀民建聯 係咪唔比廢老去美國消費就叫反制左

好撚驚咩 身有屎呀

全面收容美國左翼分子入籍中華人民共和國

聽講佢地早排先話
成功爭取通過送中
又反過來成功爭取撤回條例
開初先反對土地收回條例
轉頭又話支持使用土地收回條例咋喎？🤔